{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045532",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002023603?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 더노을펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約のお知らせにより未成年者の入室は不可能であり、追加で人数がいる場合には予約前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できませんので払い戻しもできません。 ペンションにはペットと一緒に入室できるペンションがありますが、ペット連れの場合、入室を拒否される場合もありますし、これによる払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設を使用する際の毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任があります。 直火方式の魚や焼肉、個人の炊事道具の使用は禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所を使用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌も慎まなければなりません。 リアルタイム予約の際、重複予約が発生することがあり、払い戻しはカスタマーセンターを通じて可能です。 ペンションの期間未確定により料金が誤って反映された場合は、自動的に予約キャンセルとなることがあり、通常の金額で再予約することができます。 プールは2020年6月13日から弾力的に運営され、次のような料金と営業時間があります。 プールは安全に注意し、大人はエアスライドを利用できません。 水は薬品を使わないので皮膚疾患に対する心配はなく、周辺観光地としては東幕海辺、摩尼山乗馬ランド、咸許洞川、音体験博物館などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がいる場合、連絡する必要はありますか？",
            "answer": "追加で人数がいる場合には予約前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、別途費用は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室できるペンションがありますが、入室を拒否される場合もあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失について責任はありますか？",
            "answer": "はい、客室と周辺施設を使用する際の毀損や紛失の責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "直火方式の魚や焼肉、個人の炊事道具の使用は禁止ですか？",
            "answer": "はい、直火方式の魚や焼肉、個人の炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は禁止ですか？",
            "answer": "はい、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルする場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際、重複予約が発生することがあり、払い戻しはカスタマーセンターを通じて可能です。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間と料金を教えてください。",
            "answer": "プールは2020年6月13日から弾力的に運営され、料金と営業時間が設定されています。"
        },
        {
            "question": "プールで気を付けることはありますか？",
            "answer": "プールでは安全に注意してください。大人はエアスライドを利用できません。"
        },
        {
            "question": "水中に薬品は使われていますか？",
            "answer": "プールの水は薬品を使わないので、皮膚疾患に対する心配はありません。"
        },
        {
            "question": "周辺観光地はどこですか？",
            "answer": "周辺観光地としては東幕海辺、摩尼山乗馬ランド、咸許洞川、音体験博物館などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 478,
        "QA": 530
    }
}